2878票通過國安法

香港攬炒成功

等外國制裁
香港手足要堅持

投反對票個個應該聽日消失

要表現出佢地有民主

投反對個位應該係習大大
因為知道自己玩大咗

2+8+7+8=8

外國請出手

來吧

通過左反而開心左.
可以破釜沉舟, 令更多人知道要絕地反擊

做馬姐，唔好唔記得中華人民共匪國入面仲有「八大民主黨」

你覺得佢等陣出到人民大會堂？